lihkg apps 廣告

點樣整走個廣告去

之後畀錢整走 唔係你想點

等吓啦
比時間li巴啦 佢都好忙
慢慢等吓啦
有個平台已經好好